[雷動2.0] 策略性捐血

希望各位市民自發組織，每日安排唔同血型嘅人士，平均到各區血站捐血。
千祈唔好一窩峰去加重人地負擔啊